香港Youtube女神大對決 第八彈: 阿慈 V.S. Bella

阿慈
Bella

第一彈：
牙冰 勝
第二彈：
米露迪 勝
第三彈：
Ah Gi 勝
第四彈：
盤菜瑩子 勝
第五彈：
kaying 勝
第六彈：
Kate姐 勝
第七彈：
Miss Hunny 勝

慈

得罪講句。你係咪玩上癮？呀豬呀狗都話女神，見好就收啦好嘛。

肯定係堆報紙佬或者marketing班人搞架啦

呢兩條女係你地話架
又話我無提名, 跟你地又話阿豬阿狗都女神
不過第一個PO都有你呢啲人咁9UP

睇IG先知佢咁大

樓豬狗黎睇返原來次次都調轉次序引人投個豬啲既
岩岩仲好奇想睇返啊冰可以贏到邊個

同以前高登一樣囉

又LOOP, 算啦, 要輸得起
個兩個PO輸幾千票呀, 個個睇錯呀?
而且睇錯係你地投既人既責任, 關我Q事?

唔好投 由佢沉
樓主成日搞亂次序 等你投錯

你咁講唔啱
唔可以咁講野
無人講過標題同內容個次序要一樣
而且我寫得好清楚邊個正負皮, 你地眼殘唔可以賴我, 做人要講良心

雖然報紙佬on9 但條橋都係work
太多on9仔了

是旦啦，樓主弱智

不推文

報條毛咩
蘋果上黎捕住熱門PO, 關我Q事

又一個自己投錯黎怪人

而家女神定義=無J

BLK到夠
唔好以為你好重要先得架

呢個係必要條件

bella啲相有啲似蔣雅文